[A/I/PC] 爐石戰記討論區#35 係咪唔會再打字喺後面?

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

紫LIN戰記

小鹿的萬里長城

好耐無見過咁高質既1001

lm

抽到e張金卡係咪應該解左佢
有咩傳說百搭好用

好似成日換到100金任

呢張tech卡可以留

我做咗啲咩

呢張最近好似出返嚟

但係好唔穩

拆

識得1001留新post link

呢架張卡要1對1既情況先發揮到作用 但係有幾可

垃圾卡，不過可換 1,600 塵

玩咗三年有d悶，想賣個 ac 比人棄 game, 巴打們估計值幾銀？

classic card:. 只欠6張傳左右
其他 expansion 都有卡，唔齊

塵：34,000
金：10,000

500蚊?

剩係 1 萬金都唔止 500 蚊啦巴打

啱啱開始玩返 乜新卡都冇 點玩

停左2年岩岩玩返1個月課左2PACK先跟上個META

咁我不如直接買帳仲好

感情既野

1600塵換邊張好

同牆德打
成日打到空枱對面LICH KING
空乜易
一放對面9成廢咗2張卡-4張卡

睇你本身有咩卡同玩開咩 deck, 依家 tier 1 係 odd paladin, 可以考慮下合佢張傳

有冇都係玩牆德既巴打
我重新玩返發現牆德有最齊牌,而家嘗試用黎爬分

呢張卡有d用
而家有人帶黎做黑科技counter wall druid

btw
岩岩競技場撞到無口
輸左

其實我新手 想換張搭實用d既傳說
我見爆爆博士 女王個d係咪冇左 定冇得合

無咗

仲封閉過北韓嘅亞運東亞區結果出咗

Kin

專登合左副recruit hunter
真係幾勁 一晚由r5上左r2
回一回氣再衝

第一次競技場拎到傳說

玩到依家快3年 我淨係試過1次
不過打競技場唔算多勝場得38XX
要睇其他專競技場既 中傳說常唔常見
金既白卡就成日收到（食我錢 ）

新手 法術獵 合唔合得過？

暫時打左13次
3次12勝
1次11勝
2次5勝
其餘都7勝以上

黑仔真係夾硬玩
0-3

唔好

而家有咩tier 1 deck? 岩岩玩番，拆左好多卡有塵唔知合乜

用副牆德，衝左上r10想換副deck打下

好癲
巴打勝率 計落平均8勝
應該會上競技場個榜

應該唔止8勝
8勝以上先岩

咩榜

勁

時光旅店以黎，暫時最穩定係法

獵試過0勝

競技場每個月都會好似天梯咁
列晒D Top Player出黎
競技場好似係睇20場既平均勝場
之前D榜 平均7.X勝 已經係第一名

計廿場avg
可以試下
活動前無咁高勝
睇下餘下個7場keep唔keep到

Surrender 咁勁都過唔到

爐石不嬲都係運氣遊戲

Jasonzhou surrender
兩個都係World Championship四強

韓國爐石唯一清泉

係YOUTUBE睇過條爐石比賽
有個韓仔嬴硬, 係到揮手 88 串撚到
好彩後尾佢出左局, 果陣佢個死狗樣睇到我幾心涼

咁樣進級對手都應該得架仔啦
其他國家既選手完全唔識
不過KIN今年狀態真係好好

比賽最重要都係帶牌
例如4副都係反控 結果全部人都係帶4快
你都係食得屎

有意接手 有冇TG?

有冇lin 想恥笑

巴打可否 pm? 冇裝 tg

新手上路
玩魔獸都係對術士有愛 爐石既術士有冇咩新手要留意下
上網睇左copy左個Starter Basic黎用緊
之後要改進副牌係咩方向好

留名
上左r5冇咩動力衝rank
但又未上過傳
牆德用黎上傳得唔得？

主要睇你抽到咩傳說

得返新聞 之前有人剪左揮手片出黎,比暴雪要求DEL左
場比賽成個鐘, 我都唔記得左係咩時間
BTW玩得爐石多 EQ真係好左, 無論韓國/台灣/香港 都總有D 唔BM唔安落既人

如果係咁 術一張都冇
反而德有張塞納留斯同接木樹妖
係咪要轉

好易搵返出嚟

兩張都冇用 新手平靚正應該係mid range Hunter
有dk果副

下午打梯成堆狗聖

呢幅打德可以話係冇得還手

屌佢老母電影薩真係on9到極點

真 見godjj亂打都r3

戰吼根本無得解
2補雨
2火山
淨防守 抽夠30張 一下都唔洗打你 然後roll機
屌佢老母 好心nerf隻吸血蚊 一係就改地動做死聲 個玩法都冇咁on9

唔覺電影薩有劣勢
睇比賽d人根本輕鬆打

試過自然化爆過幾次哮斗龍

算啦 d人唔識玩 就話一副牌無敵
劣勢對局完全當無到
只要贏到佢地就係無腦

token druid真係勁難打 4張解場牌冇咩用 比人鋪得場同輸左冇分別

條女幾正

唔關無唔無敵 有無腦事
要睇佢係度跳動畫就夠哂on9

未禁入去張圖成個男人咁

真係好想睇下你點打
講就天下無敵

你up乜鳩
人地都話屌緊副deck on9咯
一定要打到high legend先有資格屌?

屌你老母呀
岩岩打競技場拎人張spell一用就閃退
連番繼續閃退
add番對面fd
兩邊都係咁
on99

如果鍾意術可以砌zoolock

平,易上手,要求只係一至兩傳(用粉合都唔難)

你嗰兩張德卡依家暫時冇乜用

用recruit hunter平均3場撞1場單聖
轉用even warlock就20場先撞1次單聖
讀心到

成日覺得暴雪有搞過個機率

套牌勝在唔洗點用腦姐 但係都有多情況解唔到場比快攻打死

反控deck黎講依副好似係最唔洗用腦
尤其係而家越改越中速

獵人點解冇人玩犀牛＋法術石combo 可以有15點爆發

唔係14咋咩 4隻狼+犀牛
犀牛單卡黎講太廢
法術石就咁t5空場已經夠勁

因為有更好選擇

新咆哮德 14傷

正如上面咁講 法術石T5 2隻 3隻 4隻狼好撚勁
而且獵人濾牌係一個問題

依家有咩卡組係值得合

奴隸戰

ching識波

邊副Meta deck最有機會打嬴電影薩? 除左撞臉deck

otk deck

電影薩幾時削呀屌你老母BZ,連R20都無一個唔係電影薩

otk我得任務德
但係呢副野係咁比人rush死

加入藍龍德 實踐抱負

我就係得呢副 但係好唔穩

你唔係天選之人

我有一半時間會抽唒個Combo出黎

我覺得任務戰可以一戰

成日睇住個數據網黎玩真係人都癲 都係玩自己最鍾意個套先係最好

獵人上啊！！

千其唔好削
用miracle rogue
taunt /token druid
瞓住玩都上到傳

miracle rogue 易打電影薩咩

7-8成win rate左右
even warlock
odd rogue odd pally
根本combo aggro都打到電影
control就無計

見到godjj亂組亂玩都上到r1就知呢副牌發生咩事

有j粉送 點會上唔到

上埋傳說 最後一場運氣搭救

衝刺戰有無得玩

牆德點打王鍋賊 完全冇贏過

話時話 投票送果包幾時有

who?

台灣實況主

Turn 3 coin + 蜘蛛女王

turn 4抽晒3隻出泥

wtf

天糊就算啦，睇實況見過一次(唔記得係未kolento，不過係對面天糊)

無錯

finally 法師真係好勁

4/12/12都試過兩三次

利申:奇蹟賊忠實fans

極限唔係4 16 16 咩

4/16/16應該同中次六合彩五獎差唔多機率

寧願唔喺爐石中

21rank啲人齊晒牌呢隻驚冇新手係咪等死

沒事兒沒事兒
咁啱個R21玩家之前退咗坑 而家返嚟玩+拆哂啲WILD卡啫

### Kingsbane Rogue
# Class: GLOBAL_CLASS_ROGUE
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (0) 背刺
# 2x (0) 準備
# 2x (1) 致命毒藥
# 2x (1) 毀力鏢
# 1x (1) 王禍
# 2x (2) 吸血毒藥
# 2x (2) 悶棍
# 2x (2) 剔骨
# 2x (2) 洞穴亮亮搜尋者
# 2x (3) 割喉海賊
# 1x (3) 飛舞刀刃
# 2x (4) 法多雷蛛行者
# 2x (4) 精靈說唱人
# 1x (5) 惡棘屠殺者
# 1x (5) 綠皮船長
# 1x (6) 消失
# 2x (7) 疾跑
# 1x (9) 『空無者』瓦麗拉
#
AAECAaIHBsQByAObBYHCAoDTArvvAgy0AcsDzQP2BIgHhgmpzQKxzgLc0QLl0QLb4wLJ+wIA
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone
# Find this deck on
皇禍賊無綠皮可以用咩代替

我D FD想玩我都叫佢唔好入
唔齊卡玩毛咩

之前季季r5 而家玩翻連升r20都要用成個星期

想問miracle rogue 先手留咩卡
冇左個Coin 想死

肯課既就入
唔想課就算數啦

唔差在 有冇玩開既巴打教下Mulligan
岩岩第一次玩起手都唔知換咩好

fire fly, 3/3/3, 4/4/4
其他就要睇match up同其他牌再決定留唔留

首先你要分 你係因為輸劣勢對局
定係因為打錯而輸
如果係前面個原因 就換個牌
如果係後面個原因 就有用記牌器
打輸可以睇一睇Replay
睇下邊手可以打好D

到底單數聖打德仔要點打

卡住咗喺RK3同4之間 好撚多德呀

recruit 獵都打唔贏taunt druid 真係好多德

世界賽twitch會唔會解ban紹安

分享下心得

新手玩左唔夠二星期 得一副奇蹟賊 R19

新手玩奇蹟賊應該幾痛苦

因為低rank場多打臉deck，單賊同單聖偏偏又恰奇蹟賊

依家55

佢上到鏡最多咪又係落下twitch面
bam暴雪就一定唔敢bam架喇
佢都係安心死去金剛做一姐喇

無計 其他唔齊 (巳經搵左tnn大幫我check過 )巳經課左千幾

其實你地平時講果d術語牌組我都唔知係乜 但我好肯定而家俾單聖同獵不停屌打

乜K神有玩亞服咩???
K神我未撞過
但太子就有撞過

首先唔使咁心急，依排個送金送粉event 去到7月2，每日盡可能重抽100金粉嗰三個任(3/8機會)

即使完全抽唔到好野你唔使拆卡到月底已經夠粉將副奇蹟(假設你齊)轉型做單春賊

由單春開始學控場，而且單春勝率有成54%，磨上r5就會係你每個月既營養目標

我記得佢好似淨係差33鳥同978就可以玩奇賊
依家個送粉任真係好正
仲要去到7月2

taunt德差蜘蛛，recruit獵差狗佬
入埋狗佬會唔會再穩？體質ok同埋唔解我可以出啫喱自殺

德打rank勁啲

依家太多款德
最近開始有人玩帶啊洲既藍龍國王德
仲要有人係用呢副打到前10
副副德前期都太似 都係成長滋補
好影響對手既留牌同打法
淨係得查殺德 一眼就分到

即係我每日任果到刷出黎？

成日中左100金100塵任

又送去競技

係,依家日任已經替換左做呢八個
Timewalk This Way Take 15 turns. 60 gold & 60 dust
The Alpha Play 5 minions that cost 1. 60 gold & 60 dust
Card-boiled Draw 15 cards. 60 gold & 60 dust
Spell of a Time Play 20 spells. 60 gold & 60 dust
Off the Scales Play 3 Dragons. 80 gold & 80 dust
Aeon and Off Take 25 turns. 100 gold & 100 dust
Card Mode Draw 25 cards. 100 gold & 100 dust
Time Will Spell Play 35 spells. 100 gold & 100 dust
唔係100就刷新

收到

想問下競技場簡牌有咩技巧？

身材
效果
MANA CURVE
SYNERGY
好似係

新手最好用簡牌器 不過唔知依家活動有無
手動簡你有幾個地方可以考慮
第一 強力戰哮或死聲既生物 例如火元素
第二 費用 競技場唔似天梯 抽牌能力無咁好
通常去到後期都係黎一張打一張
生物費用太大有機會前期卡手
比對面狂打頭 而還唔到手
所以盡量令生物都集中係4費以下會比較好
678費 通常唔會簡好多
第三 武器 例如真銀劍
武器係＝生命換場優
競技場場優好重要 因為有場優 你可以打頭 迫人換你怪
或者Buff 起D怪做優勢交換
第四 Aoe 例如烈焰風暴
就係一個反場既卡
當你無場優既時候 AOE 就係一張可以幫你拎番場優
第五 簡好體質怪
一隻好體質怪就係 血量＋攻擊＝費用X2 ＋ 1
例如223 232 445咁
第六 滾雪球牌 例如766 暴風城勇士 522 香菇的力量
呢D牌個效果係要建立於
有場優之下 可以幫你更容易優勢交換
更快可以收頭
但呢D牌通常都係差體質
所以簡個陣 要考慮有無辨法拎到場優

講住咁多 應該夠你用
或者等競技場高手教你
因為我競技場一般般

突然醒然
仲有一樣
第七 抽牌手段
有抽牌手段可以令你後期容易D水晶打滿
而少D機會10費無手牌 右手抽一張1費牌上黎
輸場優

唔該哂巴打 好詳盡

我分享下我點揀
首先呢期職業我覺得法>賊>術=薩>other

頭十張: 全部揀哂最勁個張
第二個十張:睇前十張揀成點去揀
尾十張:補所有唔夠既野

eg
前十張我法師拎左
新巨人 213*2 秘密 aoe*1 雕文 直傷法術*1 水元素 石丘 4費拎3張過去法術

中期十張我會期望拎到優質生物

尾十張我會補曲線

競技場唔係all in揀哂神牌
要睇番條法力curve好唔好
比你揀哂成堆789費傳說
前期已經比人打爆頭

揀牌黎講
必定要有張aoe
唔係就求手順

發現牌通常都係高質

最重要既係
入去交多d學費累積經驗

arena 成日唔記得打面 掛住trade怪
唔trade乾淨唔舒服

有2萬塵係手
合token德定雙數術定係暴龍獵好

雙數術>token德>暴龍獵

轉環境最保值

我都覺得係，如果合副新deck好貴，好似分散投資好啲

又有天選之人投喇 dog

BTW 6月29日-7月2日 23:30 睇世界盃邊得閒睇

有冇人分享吓今次旅店點玩

我係玩牧師
真言術:盾X2
光輝元素X2
心爆X2
暗影X2

一開波抽到光輝同盾 T4就可以GG 好爽

嗚啊

All in左 合左大大德 r5升到r3
Btw 最近10場九場臘

大大德係查殺？

我用獵人上咗傳說

戰士張544衝刺橙卡多唔多deck會用到
抽中金卡諗緊用唔用嚟合雙數術

獵人邊副最穩

應該係帶315 帶死翼 伊瑟拉個套

只可以講呢張牌單於黎講係強卡
以後可能有用
只不過依家無牌配合到 先無乜用

乜單春聖真係好打賊咩 先手都仲可55 但後手真人比人壓住嚟打

Recruit?

我每一副都實測過，死聲最穩

痴線，龍王德貴到hihi

我係光元素x2
盾x2
邊個受左傷x2
double血x2
暗影x2
血變攻x2
最快t3完場

好睇頭3turn鋪怪邊個贏
如果過左3turn賊都仲未建立到場面優勢要係咁換啲新兵就好大機會輸

基本上我對親單春賊 佢地永遠都T1螢火 T2拔刀 T3出333滾雪球
ROUND ROUND都KEEP住清我啲新兵 唔知係我問題定點 真係完全比人屌打

我有時都係 然後就會輸返轉頭
Arena打面都幾重要

大大德即係邊副？有無list參考？

有冇replay睇下 就咁講好難知有冇打錯

一萬二塵 同電影差唔多上下 見住d龍係咁拉出來好爽

無955係咪可以收皮

中咗金DARIUS 但無咩玩戰, 之前又中YIP同ROT FACE, DK同QUEST又無都唔知組到咩

單聖打單賊優勢對局黎
單賊好難同聖爭場面
佢爭得黎已經俾你陰乾條血

奇蹟賊一波7連勝（好似係）
由200上番45
雖然我覺得副Deck 唔勁
Deck：
#
AAECAaIHBLIC7QKvBPYEDbQBjALNA5sFiAekB90IhgmBwgLrwgLc0QLb4wKm7wIA
#

你爛draw+對面靚draw
冇計

依家最勁既deck係咩
偶術卡左R2 好耐

成日撞taunt druid同 電影薩

你想針對呢兩套既話
最好係奇蹟賊 打呢兩個都係大優

難唔難學，我驚學個matchup過程都跌番落r5

依家我+左black knight同 6 46 destroy 1 cost spell

-1甲蟲 -1 6 66

打 taunt Druid 好左少少

不過撞番aggro 又無咁好打

推多次先
世界大賽投票個包都未派

THX

點睇miracle priest

專登換deck counter 某d對手
系統就會唔派佢地俾你

又從r3輸到落r5 龍王德打唔贏賊 又暗殺花 又悶棍 又消失

起牆打唔打得贏

一個消失就gg
用咩deck有效打賊？

係wor, 你唔講真係唔記得左
送得嗰一包都拖咁鬼耐

想升隻弓手打pvp同lab 除左咒弓同貓弓都有齊uw 男弓有埋ut 依家inn有得溝貓弓 好難揀

錯post自

香港 台灣 新加坡 泰國 熱身賽

暫時
1勝 dllm 中bug輸第3場
5勝
7勝
9勝
最新個場11-2緊

不過arena好似有更新 新一場唔知會點

紹安提早解禁

咩bug

唔記得玩咩 偷左牧師張痛
然後一用就disconnect連唔番
事後add對手 兩邊都係咁

屌 又連輸

由美服轉黎亞服玩
發覺亞服D人好易就投降

弓難升d, 你有冇frd玩巫可以帶你?

玩咗一年有多 今個月終於由r20上到r5
之前最高都係12

黑石山開始玩
第一次玩奇蹟賊
又幾好玩

Kin0531 亞運 東亞區預選賽首名出線

8條友 BO5單循環制

5W 3L

2L先岩
計錯數

係邊度有得睇尼個詳細結果？
我淨係搵到出線結果

好撚多recruit hunt

垃圾game 下下中bug卡死玩條毛

rank1 5星仲要我counter對面,你搞d咁既野 屌你老母呀

咁慘
用手機定電腦玩
我每次打 電腦一hang 機
我就快快手換手機打
每次打rank 手機都要放隔離

有冇人有大龍德Deck List

想成為第二個爐石@@

屌你老母垃圾驚
個鳩個都放張DK入deck
根本做壞左

?

法國呢架入血騎士間唔中有D奇效

個世界大賽台仔個個投紹安睇twitch 今次點黑屏

血騎係乜

有冇國王deck巴可以交流下，起手留乜，同點玩，上左傳說

Blood Knight

頂

想試其他deck

33食聖盾＋33

依家國王有好幾個版
有純國王
帶武器就有好幾種玩法
混藍龍 可以搭紅龍或阿洲或733 （要帶月火）
唔帶月火 可以武器混733

我係武器版，冇藍龍，有紅龍

我建議放得紅龍就放埋藍龍
我覺得依家最全面既國王
係國王藍龍紅龍武器個套

有冇link see see 我合埋blue dragon先

除左打聖 我諗唔到有乜對局用到
同邊副牌有位放

### 自訂德魯伊
# 職業：德魯伊
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 1x (0) 啟動
# 2x (0) 月火術
# 2x (1) 弱效碧玉法術石
# 2x (1) 自然化
# 2x (2) 憤怒
# 2x (2) 野性成長
# 2x (3) 兇猛狂嚎
# 1x (4) 世界之樹的嫩枝
# 2x (4) 尋找出路
# 2x (4) 揮擊
# 2x (5) 滋補術
# 2x (5) 秘法暴君
# 2x (6) 散播瘟疫
# 1x (7) 『疫病蟲王』瑪法里恩
# 1x (8) 托戈瓦哥國王
# 1x (9) 瑪里苟斯
# 1x (9) 雅立史卓莎
# 2x (10) 終極瘟疫
#
AAECAZICBv4BtAPFBJnTApvoAv3rAgxAX+kB0wPEBuQIoM0Ch84CmNICntIC29MCv/ICAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

呢套我唔記得參考邊個組
強度都幾夠

差藍龍同一隻秘法

紅龍個位可以考慮733或阿洲 各有各好處
紅龍就係夠aggressive 成長 領先水晶 一個紅龍噴頭 就可以準備法術收頭
阿洲 有646都可以用月火 啓動 同滿水晶成長爆出黎個張 去爆人手牌 而且唔洗綁定武器
733就用黎防狂成長無手牌 或搭武器國王 拎贖金等人換唔到牌

想問下國王用家
其實如果人地知我係國王德 佢唔比我mill走張交換卡 咁國王仲可以點用?

如果打arena呢張就好勁
依家少左解牌 T3T4放出黎已經阻唔到

起手留乜

所以依家先變左玩混藍龍
好少人會玩純國王
藍龍武器可以用黎搶血
國王可以用黎打疲勞15滴
如果要換牌
要睇你邊款 阿洲版你可以扣0費爆佢牌去換
733版可以用武器換牌
藍龍國王德可以操作既地方好多

用7/3/3配武器

所有德魯伊都係成長滋補
開局前你可以叫定左手成長右手滋補

Thanks!
今個月冇咩時間上傳 響R1-5 個度練下先 下個月玩

茲補點決定抽牌定水晶

多數水晶 但都要睇你手牌
因為呢副牌抽牌都幾多下
有兇猛狂嚎 憤怒 UI 尋找出路去抽
而且打乜D職業 例如賊 水晶差距大 國王可以直接落
帶紅龍又可以直接噴
帶733 又可以直接換對面手牌黎打
除非你成手爛牌 例如月火月火 自然化咁

BZ 幾時整番好個配對系統
都百幾名 準備殺上前百
都可以打R1 贏一場加少少 輸一場就噴到N里咁遠
都已經月底啦 又唔係深夜時間打
都可以打到R1
而且有D對局比人Counter 有技術都搭唔夠
真係撞R1 仲緊張過打前10

r1 場場都打傳說

以前月底都會
R1打都係幾千名個D（無可能打前百個D）
但依家R1 係有機會打到百幾名甚至前百既傳說

點解單數聖 可以用守塔者

你講緊637 守日者？
如果係就314搵出黎

用呢副打獵人好難打

號召係難打
其他獵應該係有得打

有冇純國王既deck 可以參考吓

偶數術冇黑騎會唔會差好遠

### 國王德
# 職業：德魯伊
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 弱效碧玉法術石
# 2x (1) 自然化
# 2x (2) 憤怒
# 2x (2) 野性成長
# 2x (3) 兇猛狂嚎
# 2x (3) 貪婪的妖精
# 2x (4) 尋找出路
# 2x (4) 揮擊
# 2x (4) 橡木之喚
# 2x (4) 鐵木魔像
# 2x (5) 滋補術
# 2x (5) 秘法暴君
# 2x (6) 散播瘟疫
# 1x (7) 『疫病蟲王』瑪法里恩
# 1x (8) 托戈瓦哥國王
# 2x (10) 終極瘟疫
#
AAECAZICApnTAv3rAg5AX+kBxAbkCKDNAofOApTSApjSAp7SAtvTAoTmAvnmAr/yAgA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
呢套係我岩岩Nerf完 522同1費補8 個陣自己組
個時有打到前百 可能個陣無乜人玩 D人唔識門
所以我唔太建議玩
因為藍龍個套操作空間大好多

睇你想打乜
但黑騎打嘲德 打內戰 打戰士都好強
依家既環境黎講 黑騎算好強

### 自訂聖騎士
# 職業：聖騎士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 亞榭洛精兵
# 2x (1) 力量祝福
# 2x (1) 叢林迷蹤
# 2x (1) 正義保衛者
# 2x (1) 螢火
# 2x (1) 銀白侍從
# 2x (3) 團隊隊長
# 1x (3) 技工大師歐沃斯巴克
# 2x (3) 未鑑定的槌子
# 1x (3) 神恩術
# 2x (3) 虛無撕裂者
# 1x (5) 炸雞勇者
# 2x (5) 真菌術師
# 2x (5) 等級提升！
# 2x (7) 坑道蠕蟲
# 2x (7) 斬藤刀
# 1x (9) 食月巨蟒巴庫
#
AAECAZ8FBK8EugSnBZ74Ag1G9QX5CuvCAoPHArjHAuPLApXOAvvTAtHhAtblArXmAv3qAgA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
尋日Tyler 玩既單春聖
我玩落感覺唔錯 而且勝率都幾高下
放棄314 有虛無撕裂者同技工大師歐沃斯巴克
神恩都係得1
呢套既塵就少少貴 但未去到最貴個批
有興趣可以試下

好耐無玩 想問宜家有咩牌組係top tier

長城德,哮斗薩,奇數騎/賊

依家無邊副牌可以稱得上為Top Tier
全部都要睇天梯環境而定
因為依家每一套Deck 都有明顯既Counter
當一套Deck 勝率高個陣
Counter Deck 就會出現
勝率就會跌 Counter Deck 就會升
升到差唔多 又會有其他Counter Deck
依家唔似以前58牧 唔洗理天梯環境
由月頭用到月尾都得

但我可以同你講
依家會見到有人用既Deck
控制法 奇數聖 奇數賊 奇蹟賊
偶數術 電影薩 任務戰 中速獵
號召獵 嘲德 Token德 國王藍龍德
唔知有無漏

如果你係好耐無玩
目標又唔係打到好Top
可以係上面個List
簡副你有興趣或你齊卡既Deck 黎玩

THX巴打
BTW係標準用唔到個D係咪基本上都拆得

你無打算打開放
又缺塵就拆啦

我想問西瓜術係咪收左皮

得國王有咩手段贏？點先可以等佢換唔返？

好食武器黎唔黎
抗快能力差左好多
但都見到人玩
成日天梯撞到Kin 玩西瓜術

岩啊 超怕撞到R1

靠6+4 同 544搶血
疲勞換牌雙自然
或靠自然化令對面10手牌
再換牌

差5 分上R10呀hi 點解唔俾我贏埋

終於上到R10 第一次上到

嘲諷德合唔合得過？

利申：低rank

強度黎計合得過
但係德好有機會係下個nerf既目標

奇數賊同奇數聖係R17仲玩唔玩到上去?

一定得

呢架想買副本關卡一定要用GAME錢一關關買

淨係可以買標準既副本 （但依家都係卡包 無副本）
開放副本淨係可以用Game錢買 （好似係）

Tnn巴宜家#幾

噴到千幾名Lu
又係月底爆開

好辛苦 撞到R1一噴就噴快300名
贏得100名 打到好鬼攰
次次開打前都希望唔好打R1

我想問Token德勁係邊
次次遇到都未輸過

試下用控法打

Token 勁在手順強 爆發高
識玩既又可以控血 等你AOE清唔到佢場
然後一波秒你

你用咩deck打

嘲德 單聖 睇片都試過

電影同單聖無咩可能無輸過喎
單聖淨係果堆1/5taunt都玩死
電影薩又無咩可能清到兩波4+4

電影有火占版本 好打好多

奇數同奇蹟賊點揀好
邊隻宜家mega沖到高rank d

奇蹟上限高啲 但單春可以砌埋其他DECK

感覺上單數賊易玩啲

易玩好多
miracle 好蝦人玩

單春合完仲有咩deck可玩？ 其他賊定奇聖奇獵個啲？

單春賊有應該點玩 卡住15上唔到

依家有咩deck抵合 通用 而且下版唔大機nerf 已有單聖賊
雙術 西瓜術

我Copy 番之前我打出黎既List比你
依家會見到有人用既Deck
控制法 奇數聖 奇數賊 奇蹟賊
偶數術 電影薩 任務戰 中速獵
號召獵 嘲德 Token德 國王藍龍德
唔知有無漏
每一套都有一個明顯要Counter 既對象
套套都幾貴下 但你無又 比較平
應該係奇蹟賊 同中速獵

有冇巴打棄game賣ac
2年冇玩 想玩返

嘲諷德唔係會nerf咩 同埋幾時有新卡包

有機會姐

有機會姐
依家德最煩係 成長滋補 接955
955 一拉拉 924 515 同 436或937 再拉一隻848或9412
1 Turn 打 3X費用既怪
有埋水晶差既話
真係邊個頂到

咁 7月係唔係有新卡包 會轉meta 要留錢抽新卡包？

8月(好似係

香港台灣新加坡泰國熱身賽嘅官方新聞

賊arena 真係好勁
食左好多聖

上邊有巴打話奇蹟賊出消失夠打,但係奇蹟會帶消失咩

依家會有消失 應該淨係得番
王禍賊 同 任務賊
但呢兩套缺點太明顯
入唔到主流
打快攻好易比人禁住打
而且又好食前期進牌

真係有邊套剋到嘲德

其實有好幾套都Counter到
但前題係一般既德
順起黎既德 成長滋補 接955
基本上無牌打到

以前西瓜術用王禍都叫打到下⋯屌佢而家嘲德⋯隻西蜘蛛要變羊,青蛙先停到

我呢幾日玩kolento副嘲諷德，⼀出成長滋補955
基本上已經贏咗

我尋日凌晨都有用
結果就由1000打到快4000名
成日T2都無成長 又無滋補
最後決定放棄 用其他牌先爬番上去

依家最好針對嘲德 強度又唔會太差 應該係控法
但要係對面打9+1 前打646消自然化
646之後要怕2個情況
1 對面後手 巫妖王拎滅寂 9+2 殺蜘蛛
2 對面同你賭 直接打蜘蛛
賭你無變羊 無就GG

英文係咪big spell Mage?我睇hsreplay 冇control Mage

比賽都係聽D人叫個套做Control Mage多
我睇hsreplay 個套Big Spell Mage 既配置
同Control Mage 一樣
應該係同一副Deck 個名唔同

唉⋯又係冇好多卡,冇dk,lich king同4張紫....

呢個POST見親長文都9成係TNN打出嚟

因為成日都有人 話XX牌好OP
或者XX牌點用 或者 XX Rank用 XX牌爬好
唔想Hea 覆 想同大家一齊分析下
所以都會打好多字
因為有太多情況 要睇

啱㗎喇巴打咁有心機,我係西瓜nerf再加無玩2個月之後停咗喺r10上唔到心思思唔知好冇合過副

呢家競技場幾好玩 不過差唔多完
岩岩12勝

係咁贏梗係好玩

輸左好多鋪2-3 3-3

啱啱見識到原來低語+哮斗係會失敗

太多手牌

出過女巫就有機會失敗 第一次震先 第二女巫先

我好似試過
所以我自己嗰副冇打女巫
確保100%做倒
係冇咗個後備方案

冇成長，冇滋補的確幾難打
但都算少呢種情況
因為無論對咩DECK我起手會留成長/滋補/955
出佐955之後好少DECK 解得曬
利申:而家R2 -R3 唔上唔落

一齊分析下幾好

打rank好多control mage
係時候拎番副token出黎

依家多左套魚人法
真係唔敢直接當對面係控法留牌
上次先比人陰一場

蝗禍賊好好玩
但好難升rank
淨係見戰士牧師係good match up

same
而家一定當對面係快既deck黎打
或者當係自己難打果種

DK賊依家仲有冇用
合左套奇數賊發現加多幾張就多副DK

乜野叫DK賊

對唔字我講緊呢套

呢套退咗環境啦WO 你玩WILD?
呢套奇蹟賊落DK係因為兩隻秘法巨人 一隻變兩隻 仲可以靠消失+巨人搶返個場
而家標準嘅奇蹟賊唔落dk

之前抽到DK一直想拎黎用 又係得個擺字

岩岩撞到魚人牧
cls

有得諗咩

魚人咩職都玩得啦
夠順1,2,3就爆人頭

你哋揀邊個天選之人?

自己

淨係得號召獵同奇數賊爬到r3 有啲驚輸唔敢再爬

照打喇 跌返R5都無分別

卡左兩次R2滿星 見到堆電影薩 唔想打了

唔知點解極少遇到聖 係咪因為已經上晒去

但我打落感覺 最近聖有上升既趨勢

中左呢隻 有啲雞肋

個Pool 太大
垃圾傳說太多
之前試過我用國王德打太子控法
我換左佢副牌 再用佢既655 再拎卡札 仲要係黃燈
個場真係效果十足

終於上到傳，本身都係玩號召獵卡R3
之後一直用Kolento嘲諷德打
到R1時又卡佐幾日
結果今日臨上傳前 o既4，5場都準時T9/跳費到T9 出 955，跟住就輕鬆贏
連打天敵控制法都贏(2場都靠955拉場優壓佢血)
如果唔fuck draw ，955 真係超強

btwR1 都撞到幾多單聖，電影同埋德(多數嘲諷德，少數咆哮德)

當中到Reno，而又救到自己，你就會覺得呢張卡好神

### 亂鬥模式套牌
# 職業：牧師
# 規則：開放
#
# 1x (2) 心靈震爆
# 1x (2) 暗影靈視
# 1x (4) 暗言術：懼
# 1x (5) 炸雞勇者
# 1x (5) 神聖新星
# 1x (6) 神聖之火
#
AAEBAa0GBqEErwTJBtUKoawC0cECAAA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

重點

參賽隊伍需提交9副標準牌組（每種職業各1副）。每隊每次出賽需於賽前挑選欲使用之3副牌組，已出賽之牌組將無法再次使用。

由於係4隊打單循環, 所以每隊會打3場, 姐係岩岩好9職
咁有新意

咁不如落5cost塞3張隨機spell
直接3張炎爆炸死對面都會覺得好神

我係日頭好多聖，夜晚好多賊/薩

新手表示R1x好多聖 用奇數賊有時會壓唔住

單聖夠平又夠快，R1x多人用都正常
換副雙術立即可以吊打佢地

那有塵

頭先果鋪好彩到 對面隻薩抽到最後5張牌都抽唔中電影龍

老手回歸
請問有冇咩平嘅牌組推介

最緊個時光任賺左好多金同塵
個亂鬥棋任輸左3次都未解到

只有練牌先會出現既情況 ，去rank打就924上晒手

我推薦玩奇數聖 奇數賊 奇蹟賊

我之前同FD練牌
佢用德 佢要我用賊
打左4場 4場都成長滋補
跟住我同佢講你鋪鋪都咁順
無人係你對手
根本就無野好練

如果抽牌變揀牌，所有rng可以念力操控，你估邊副最勁

taunt druid 2 4 5 0+9 應該大部份deck都收皮

點解我見hsreplay雙數薩t1但係唔多人話玩？想齊試吓玩不過好貴

即係勁唔勁 真係勁少對到#ng

之前有巴打教卡競技場
我想問我宜家3-2, 應唔應該繼續打?

活動結束前
留個競技場係到就得
個活動去到7月3 所以依家都仲打得

活動結束後 如果你係3-2
佢會當你3勝3敗比你獎勵
而且會送張免費入場券比你
變相可以免費打一場 加拎一場獎勵

單數聖張333傳係must
我見依家meta deck都有落

雙術撚

你指技工大師？
未去到必放
但有時呢張牌可以直接幫你贏
因為多數場優都係聖騎個邊
你先手T3 跳33 Or 後手T2跳
將你小兵變55 個場面會變到強到不得了
無乜人會頂到 而且變11又唔會太虧

掛住睇世界盃
Summer Championship開打都唔知

個POST都無人理

世界盃>>>>>>>>>>>爐石

世界盃4年一次

爐石個啲春夏冬季冠軍就算喇

屌佢老味 亞運打完咁耐仲要用直播方式去播 放上YOUTUBE比人睇好過啦

奇蹟賊

Winning
好似日本仔稱霸

無香港人 不了

我都無睇
剩係投左DOG

0-1 卡包準備收皮了

rank 19 打電影薩......

嚇撚死，以為唔夠時間贏五場攞卡背
唔記得美服係聽日十二點

DOG

天選差唔多揀親都1pack

上次K神+今次DOG 苦主揮手區

原本都想揀dog 不過諗起k 神 就唔揀佢 揀左台仔

邊度揀

新手想問除咗單數聖 仲有咩平啲嘅meta deck?

獵

兩包係咪都未派?

時光旅店 7月3號就完

要卡競技場/清任就自己睇時間

AFK左好耐

依家係咪有D卡用唔到

想拆左佢地組依家個D 牌組

揀台仔都係1包
哈哈哈哈哈哈哈哈

Dog苦主+1

上次k神 今次Dog

太子 k神 dog 都係伏

K神伏左好撚耐，精神上支持佢

成堆選手淨係認得dog

早知就支持朋友 投台仔啦
狗哥套心火同電影要過 太睇運

鳩揀揀左個攞冠軍
係咪應該買六合彩

奇蹟賊贏唔到單數聖

好睇1費有無瑩火 無瑩火9成都輸
第2 要睇對面等級提升！ 幾時到
季尾有段時間 奇蹟賊 帶2隻627 一野踩死晒2攻個隻
呢套可能好打D
我比個澳洲佬Navioot 627 陰左一場
利申 未用過627 個個版本

新手表示R20>R15都好難升
用緊副低塵中速獵，一遇到聖同德都差唔多輸硬，其他都仲可以55波，得賊係感覺易啲贏

上個月用malygos druid打
對面奇蹟賊 一堆44喺度
我諗住用spreading plague去擋 下turn otk佢
屌佢竟然有放627
唔知627係咪入咗主流嘅奇蹟賊

利申 上個月只係打到r1

睇黎627 唔錯

上個月季尾開始多 藍龍德 同 單聖
627 打呢兩個都唔錯
627 只能講係針對牌 要睇打咩多 先決定放唔放
因為有某D對局係完全用唔太到
例如打嘲德

天選之人 阿viper 點？
大家收到卡包未

今界有無話邊場特別精彩

掛住睇波完全無留意

下次改版大概幾時

下個月

單聖，單賊夠唔夠上傳？定合多副比較好？

原來咁快又到
無玩一排就覺得好快又改版
日日打就度日如年

我都係見人問起再數下先發覺原來都就快改
感覺上西瓜術nerf完之後先真正係依個版本開始咁

單聖應該都過唔到德？

舊玩家回歸,六月份用偶數薩滿上咗開放傳說136名,今個月試下用聖騎上傳說.

隻GAME真心ON9

岩岩買左隻炸雞玩單數賊

5場未抽中過

真係0技術可言

100%運氣GAME

5場.......

⋯Ching 你rank 幾

R16 一直輸到R20

好運起上黎連嬴幾場 亂鳩咁出都羸
黑起上黎要果張冇果張 對面垃圾DECK都打嬴我

開放乜類型嘅deck都有，其實係咪仲難上過標準？#?
Btw, 有冇deck list參考吓呀，thx

奇賊 有把2攻刀
搭埋個場面 場勢多數係你
靠場優打 套牌威脅都好大
要玩得好 打面定trade怪觀念
要做得好好 同埋要唔要留牌做連擊
快攻牌都係易學難精 前期選擇太多

因為我之前未玩過標準,都係六月份先玩番爐石戰記,上完開放傳說就諗住今個月試下上標準傳說,暫時覺得德魯伊分別比較大,而家先係18 Rank,牌組我今晚用電腦發畀你.

試過對面奇賊 兩場都係後手真係屌出黎

內戰係先手比較有d優勢 因為有33
但後手起手可以考慮留毒藥
有毒藥就會差唔多
內戰毒藥搶場優好強
低rank d人 成日打錯(高rank都有可能 因為奇賊唔算易）
打小心d 點都有可能贏

見咁多巴打卡Rank 我分享D觀念比大家
首先最重要既觀念係

優勢打穩 劣勢打貪

打穩既意思 盡量避免會令你輸既RNG
同盡量防守對面所有贏牌既可能性

打貪既意思 利用RNG
同埋當對面無個張手牌黎打
如果對面無果張手牌 會令你贏既打法

我會用 嘲德打控法做例子 因為呢個對局優劣開好大
我用嘲德講劣勢局要點諗

第一 先考慮呢個對局 邊個係優勢
呢個例子 好明顯係控法大優（靠自己經驗或聽人分柝去判斷）

第二 考慮贏牌手段
1. 靠成長 用水晶差 大生物打死佢
2. 靠蜘蛛Combo 一波鋪場打死佢

第三 考慮有乜情況會輸
1.怕控法變羊 變走隻蜘蛛 再一隻一隻解晒你D大嘲

第四 考慮有無辨法防上面既情況
1.對面未646前 自然化9+1 將蜘蛛送入墓地（唔理死幾多嘲都好）
3+西瓜 強行復活蜘蛛防變羊
2. 如果對面646後 可以考慮直接落 蜘蛛 賭對面無變羊
因為呢個對局基本上 你無可能呃到對面出變羊
所以賭對面無變羊 最多有變羊就直接投（呢個先係贏既打法）
你只要越拖得後 對面就越大機會有變羊
所以既然防唔到 就賭一鋪
（D人最常犯既係因為對面有可能有變羊 所以我唔打蜘蛛）
（呢個係 唔會輸既打法 而唔係贏既打法）
（要玩得好 就要打會贏既打法）

如果你每次打牌 都考慮晒上面D野
理論上唔會打得差得去邊
希望大家可以學到野
如果想聽其他對局分柝都可以問下既
我識就會分享下
感覺上太長會無人睇

不過好多都尻打 打完話自己冇運

就係靠呢個牌組上咗開放傳說第136名 去到3 rank已經遇到好多傳說100名以內.

聽到話odd rouge因為抽唔到lee roy所以輸，就知得嗒笑la

合左張傳說抽唔到既話合黎把撚

成日起手就抽到

估唔到回血zoo咁都有奇效 證明仲有好多勁牌等住未有人開發

點解會突然開放 開放deck

??????????

咩係回血ZOO

用查殺就起手抽晒d法術
用雙術巨人就牌尾先出嚟

應該係依套 究竟係邊個諗出黎

### Zoo Warlock
# Class: Warlock
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (1) 靈魂之火
# 2x (1) 護光者
# 2x (1) 巫毒巫醫
# 2x (1) 虛無行者
# 2x (1) 烈焰小鬼
# 2x (1) 狗頭人圖書管理員
# 1x (2) 凱雷希斯親王
# 2x (3) 焦油蠕行者
# 2x (3) 真菌附魔師
# 2x (3) 快樂食屍鬼
# 2x (4) 破法者
# 2x (4) 薩鋼囚奴
# 2x (4) 吸血蚊
# 1x (5) 炸雞勇者
# 2x (5) 卑劣的驚懼領主
# 2x (5) 真菌術師
#
AAECAf0GAq8EnOICDjCEAfIFzgfCCPcMysMCm8sC980Cn84C8tAC0eECh+gC7/ECAA==
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone
# Find this deck on

最靚起手應該係後手第1回合出小鬼 巫毒 食屍鬼

如果成日都黑到咁既話真係唔適合玩卡GAME

號召獵起手733 866

所以我都唔太鐘意玩牌組要有XX牌先發動到效果既牌
而且又唔可以控法咁放好多大法術 去降低火龍之怒抽晒既機率
例如查殺 號召
呢D牌抽晒上手 就即刻變白痴

我見有人會落637張echo傳
有冇試過？會唔會好慢？

反而覺得可以放回音7費成場滿

親王唔準時會唔會難嬴？

點解唔落doomguard既

太多回血combo同埋主打滾雪球, 打完doomguard會唔夠牌
好似係

屌你個閪去到今個patch都仲係rng大撚晒

第一日玩爐石

岩岩果場 後手 132 121 333 都輸比單數賊
佢隻333 解唔到就係咁先

WesOVO #4387

亞服 80金 互完

真係諗住食硬佢架啦

Add 左

收唔到request
係唔係個space累事
試多次得唔得

Sent 左多一次

親王值得合嗎

無世界盃 睇港VS台

呢副真係好怕even warlock
先手2費鋪左4隻，對面果然2費準時defile清曬，4費hellfire再清一次

無計 依家太多Zoo
D人見到術都當對面係Zoo 搵Aoe
正常既話如果Even 係比較多
應該會全力搵巨人 而唔係AOE

tom 真心勁
任賊打單賊咁劣勢都可以逆轉

痴線

60229

吸血lock真係幾癲，用幾乎全舊牌砌出黎，一用連贏十場

輸自己打錯+對面兩次top deck

回*血lock

下面都唔識打
T4 落暴徒加cold blood神早贏左啦
三個都用奇數賊俾人台仔完勝

90 金互射
亞服
kamfung #3434

唔防悶棍唔防冰川裂片 最識打係你

我覺得嗰度根本無得防
水手對賊黎講一個刀仔就搞掂
9/5+4/4一定好過就咁5/5+4/4

其實主要係任賊t4要上刀係好卡自己tempo 同埋對手咁啱有雙水手解埋44 如果唔係下turn真菌術師貼兩隻暴徒係無得輸

我純粹係睇唔過眼 上帝視角見到無就一口咬定人地打錯/唔識打

推

防你老母冰川裂片咩
任賊打單賊有冰川裂片會用工程師解任?

如果對面唔係雙水手解44 真菌貼兩隻暴徒既話冷血咪一樣無得輸
係咪對面得一張sap都要防埋佢sap哂兩隻暴徒啊

防佢老母咩 悶棍跟本冇得防 有冰川前一round就出啦
Keep住托柒咩 真係唔識架喎

多一個打點對面落蠟元素都有影響 你無講錯有冰係唔會解工程師 但對面用抽牌解任 抽到冰機率幾多 你自己諗

當埋對面係sap+蠟元素+冰
咁留番隻2/1衝鋒下rd衝又有咩分別

你講起蠟元素依個問題
如果有水手既話T6就過左人地隻蠟元素收頭

如果係考慮多一個打點去解蠟元素 唔係應該唔好落121咩
20張牌 2抽內中冰 大概2X%左右
我唔評論打水手岩唔岩啦
費事世界大戰

考慮到手上有真菌係咪做打點好啲 同埋呢個play怕三張卡 暴徒冷血怕兩張 認真討論無心引戰

成兩個禮拜冇玩
點解依家偶術會擺蝸牛同黑騎士
有冇卡組參考下

我自己試過落蝸牛覺得無咩用
黑騎士係針對版本有牌組都有嘲諷

蝸牛係為左打內戰
先手 唔會輸對面後手T3巨人
依家咁少偶術 無必要放蝸牛

加左你

又係刷金亂鬥

仲有點對付955號召
一到9費就拉3,4隻大怪出黎
玩快攻一卡手比德去到9費就可以投

無得對付 等nerf

zoo有親王同冇親王會唔會爭好遠

大一個碼真係好大分別
兩隻4/2/3嘲變 4/3/4

唔落親王當自己每場都抽唔到

冇親王冇炸雞係咪唔洗玩

隻955堅on9
德仲要有跳費

順便問埋合炸雞定2費親王好？

其實好多變種既,twitch琴日n條友用回血lock,唔落4/4/3又有,落雙doomguard頂走炸雞又有,任你砌

不過親王就真係幾必需,冇左T1,2親王呢兩下近乎食硬對面既情況勝率打個折扣就唔適合用黎爬rank,如果鳩玩就冇所謂la

一定親至 炸雞可以比末日取代

80g互射
Anoma1y#4448

最憎知道要輸就拖時間個d仆街

我覺得內戰最緊要有末日預言

已加

加左

80 互射
kamfung #3434

RmZero #3135

終於rank5

咁玩術合親王定古爾丹先好

玩zoo親王
其他dk

今期爐石個亂鬥有咩快手deck可以贏到 法術改扣血果個

紫LIN

之前daily又有塵，又話唔係100金就switch

用德好快攪掂左

係咪改左

人地都要諗下點贏玩

活動完左

Arena大劣勢都可以場場燒線

咁撚樣架

Bm

add咗

想問吓你地玩大亂鬥用咩卡組

好友80互射

何若智#3174

50場有49場都係德

其實聖騎一樣

練手速

德仲要2揀1
可能會慢過騎

又開始有d 新deck / revised deck
recruit hunter 加4mana +3/+3
even dragon paladin

recruit hunter我不嬲有入dire frenzy

有料 不過recuit hunter 太講運 好難玩

入咗會冇咁講運
試過手拎3隻龍
跟住洗咗dk生嘅怪入deck
Kathrena 先有怪拖
但副deck會好慢好慢

所以打快攻真係好易死 加幾多盾都冇用
諗過加陷阱 法術石 防快攻
不過效果麻麻

查飛狗 你add 我
kamfung #3434

OOGOO #3989 亞服互射

added

單數獵好玩過單數賊

單數獵
幾時撳HERO POWER 好撚難

見唔到你add 我add左你

9撳就得
唔係好洗用腦都贏到 傷害太高
擊殺x2 炸雞 加埋都16

亞服友誼賽互射 ，俾粒膠你#3601

added kamfung #3434

大大DUCK勁啲定長城DUCK勁啲

Taunt 好似consistent 啲 個人認為

再多落去就會只見倒COUNTER DECK

kamfung #3434
80 gold 互射

佢係咪真係直播打機嗰個eloise...

Added

亞服80金互射

wailok #3881

尋晚由r3殺上傳說
有7成對局都係打 偶數術內戰
睇黎太多人玩回血術 個個換晒偶術打
玩偶術既巴打 可以考慮放張211法傷聖盾落去
呢張牌打zoo術好有用

點解爐石d野咁跟潮流
Counter deck我明
但係有時副deck比較廢都要跟風
或者以前副野夠曬打都要轉deck

悶囉
玩死一副係會爬到上去 但會好悶

agger

咁我諗我對悶既定義奇怪d

因為依家無全面既deck 打乜都55開
以前有奴戰 58牧
唔洗理環境一直玩落去
但依家你有機會鋪鋪都撞counter deck
狂輸counter deck會好無癮
例如你玩奇蹟賊 鋪鋪都打奇聖
比人T4ー5 比人收頭
點會想玩落去

咩名?

太耐無玩唔記得隻game就係玩counter

又唔係完全玩counter
只要有一副超強既deck
好似係58牧 奴戰個期
就因為無乜counter
個期係打內戰機會多

果期玩4587場場撞j德
屌佢老母

d人玩任戰唔係單數真係好危
無tank up, 你未鋪到個陣已經比快攻打穿

有回音打1 有4費刀 有dk 理論上應該抗快會好啲 同埋我聽人講打快攻會換走任務

撞到聖基本上係一定換
但其他職 唔會換走
因為你唔知對面係快定慢

為左升級招天生技玩單數 要放棄太多野
又唔可以帶4費刀 又無DK 又無踏上征途
仲有單任戰 過牌能力太差
3費Aoe 又要爆自己甲

單數淫戰得剛出witchwood嗰時見過下

睇住佢一野爆自己十幾甲為左殺一兩隻minion真係有股快感

黑起上黎 真係狂比counter
玩奇蹟 就對單聖
玩spell / recruit hunter 就對 城牆德

都係玩住arena 先

Recruit Hunter 基本上係Counter 牆德
呢個版係Counter版
每次開打前都要希望唔好打太劣既對局

任戰打快攻係任戰開大喎
任戰成堆嘲諷 又焦油又薩鋼 快攻好難做到value trade
仲未計任戰有踏上征途 血刃 鬥毆 dk
少直傷嘅快攻打任戰真係可以畀任戰當狗咁撚

真, 但我玩快攻法暫時都仲打得穿佢地
快攻法打單數有tank up就成日輸
而家聖騎反而少左人

唔係打快攻開大
係打鋪場類快攻先係開大
打聖 任務完全唔洗留 輕鬆打贏
但唔係鋪場快攻
任戰算幾容易比單賊打穿

亞服交換80金
Muiwo#4592

Staral#4577

亞服交換80金
Blizzard0321#3375

而家個meta任戰組單數真係多餘
2/2/6 warpath dk好多match up一張就搞掂對面
同埋任戰最理想緊係完任前唔洗禁天生技 仲upgrade黎做乜

垃圾韓狗成日arena唔夠人打就場場秒出完牌拖到燒線

有冇人係玩美服

歡迎加入美服

點解號召獵要落2親王？
2費又唔係冇野落
可以用秘密

另一套打法落西瓜同死聲弓手
唔落654
邊套強啲？

亞服80金互射
reusss#3908

因為號召獵弱既地方係前期好容易比人打爆
早期有親王可以Buff 起你既嘲 幫你易D頂過前期
號召獵又係一套以生物為主既牌組 食正親王效果
而且有機會幫你 早期直接場面壓制對面
秘密就太被動 而且持續既價值比唔上親王

654個套有機會抽晒死聲上手啊
654 個套就可以搭死聲 早少少幫你壓縮你副牌

80亞服互射
NoNeed#3588

felix425#3204
美服80金互換

派咗一包
唔知係投香港隊個包定summer championship個包

我屌！

次次用奇蹟賊/王禍賊就撞單數聖
諗住換副召喚戰出來屌柒佢啦，又撞單數賊

仆街

434 拎955
唯有直接投當無打過
大大德都幾煩下
天糊既情況比嘲德機會大

前進吧朋友～～～

成長都唔洗 直接跳4mana

蝗禍打單聖你KEY倒吸血 刀扇 都唔會好難打啫

係我變大把刀開始吸血之前已經爆左頭
刀扇得2張
但佢只會有無窮無盡既兵仔出來

唉 打到人都灰

仲快過hearthpwn

幾時會再有

新英雄要80packs先有 , 搶錢

隻333傳睇落好勁 真係齋睇

magnetic係咩黎？
新效果？

新詞綴磁力：可以當手下打出，也可以把他跟其他機械手下合體
淨係咁寫 合體詳細係點就唔知

所有流出嘅卡

戰士新變身卡

係咪同薩滿一樣 嫌原本個張廢得濟無乜人用

美服80金互換
felix425#3204

睇個勢每個職都會出多張

藍龍德比人拆左武係咪穩輸
係咪只能夠見到對面出左軟泥先可以上武器

2下火山同回28血（計cast 2次）⋯我想棄game

超載2次
搭FIST用 可以一下升滿個魔法石

Nerf 966未吖

又未去到廢得濟
DK戰士一出黎把野好強
奇聖見到DK戰出黎個下
其實都可以準備投

薩滿點都威過一排
進化薩個期都幾有用
雖然我合左之後都係用一陣就無用

反而聖騎個張真係唔知想點

嘲諷德帶幾多張育龍者好?

係咪預購哂就有130包加2張金傳 唔知有冇理解錯

主流都係帶2
全部都帶滿9412 同848
當然帶2

係咪今次啲卡冇咁廢
所以唔送多廿包
黑巫森林啲卡真係廢撚到閪咁

姐係預購晒2隻有無extra野送

等開卡

冇bb既新expansion
真係有d唔慣

只要把你的合體機械擺在戰場上機械的左邊…然後「啪」—它們所有的數值和卡牌敘述就會相加，成為一個更大、更強的手下。需要它們保持獨立嗎？沒問題。只要把你的機械擺在現有機械的右邊，它們就不會黏在一起，可以分別執行各自的任務。

放左就buff,放右就分開兩隻手下

80有既野50都包埋但80多個術士頭
你2個買哂唯一好處只會係多d卡包同總共會有2張黃金傳卡 (各1張)

今次會唔會全世界一登入送一張傳
如果有係咪即係兩個買哂一登入就送3張傳

唔係 如果呢套Deck 係比人拆武器就輸
跟本無可能打到上＃1
呢套Deck 已經有唔少人用過黎上＃1

唔怪得硬係爭咁D野
BB

連登真係好多爐石勁人, 淨係平時係到加80金d巴打, 都有為數不少既人係傳說

冇BB 點會預訂卡包送新英雄

亞服80金互換 chuen#3438

預計新包每職一張法傳，DK，普通傳說，總共3張
課死你班玩家

登入送1張隨機職業傳
50包送一張隨機傳說金卡
80包送一張隨機傳說金卡

iphone係咪仲未update到?

前排又時光旅店解任金+塵 又成日100金+塵
黎緊解任又有雙倍金
仲想點

好撚爽

就因為個頭像 想課

到時應該會儲到有6000-7000金 應否ALL IN新包?

利申 會預購130包

又係卡包
Bz係咪打算以後都唔出副本

剛想講個時光event應該令唔少人唔使課今個包

之前咪講左全部都出卡包
副本淨係整黎玩下

巴打好有錢
我覺得等佢出多啲卡，睇定啲先課好
之前個銀白expansion 廢到呢

卡包次次都抽餐死
要用既卡大多數都係手動合

副本賺得果150hkd一個
卡包淨係pre-order都400

今日一定係好天

有冇巴打知，pc暴雪 登入唔到
點解決？重裝都唔得
電話驗證完就彈返我去打密碼畫面

要揾客服解密 會需要你身份證

點都要課架啦 有新meta就一定牌組大洗牌

睇得出呢次官方好有心搞活動同呢個meta 希望可以多d人回流

又有新活動？

8月個expansion.

回流了 課完巫妖王無玩到呢家

其實主要唔係屌暴雪送得少金，反而近期有唔少活動event送金
不過依家每patch傳說越黎越多，之前每職一張傳，到前幾版開始每職兩張傳，中立傳就越黎越少
而傳說實用性越黎越大，好多都係core卡，基本你唔合唔課就好易俾人屌打
依家只係預估今次可能出夠每職3張傳說，就算活動額外送夠你一千幾百金，你都好難齊卡，迫住課

有冇人知傳說武器仲可以玩幾耐

巴哈個智利課金法得android先有得平？

Iphone用唔用到？

7月之期已到
爐石新更新終於支援X

有陣時唔係佢做得唔好, 係遊戲正正常常都會流失玩家+公司始終要賺錢
唔通永遠停留係藍白hunter都仲上到傳既年代咩, 咁樣一定無人課金

我岩岩計一計 森林卡包藍白卡有22張係岩用
22應該算係滿意既數字
依家牌組好多牌組都要傳說卡
但大部份傳說卡都係要職傳 唔係通用傳
搞到每玩一套新職業 就要合新卡
有FD新手入坑 我都比唔到個數字佢 叫佢課幾多包先夠

BTW 80金互換 Tnn12#3325

你地唔課金我邊有免費game玩

d通用傳愈出愈廢, 除左單/雙果2張
諗起以前dr boom一出場就改變戰局

佢冇鎖我ac
我係網吧 ，官網，電話都入到
係自己電腦一用app安全解鎖就冇反應

我都想睇吓智利大法Pre order呢2pack 計返要幾錢
宜家轉我iphone我都用唔到智利大法, 要搵返部舊電話或者電腦搞

仲有真傳說 炎魔

仲有女王
經典牌 我地唔會Nerf
但我地會扔佢地去名人堂
依家通用傳 都係一兩副牌需要佢地
要為玩XX牌而去合 除左巫妖王
同埋食幾多史詩牌下
我到依家都仲未玩到控法

BTW 80金互換 Tnn12#3325

add左

80金交換
精密周長#3602

條宣傳片冇左BB好似差啲野咁

reusss#3908
亞服80金互射

話說今次都幾早
8月8 即係月初

仲要7月24號先至開始揤牙膏

ios仲未有update
返工放工搭車好撚悶

原來改咗巨人係元素 對個META有冇咩大影響

好似有bo

3點幾已經有

第一個直覺係元素法
其實我覺得元素系統好唔掂
因為你要上一回落左隻元素
下一回合先有效果
如果你手上淨番張112係手
你又唔可以落 因為你唔知你下手係咪抽到需要元素觸發到既牌
抽到元素 你要先落手上個張112
再等下Turn觸發
成件事真係好白痴

80金互射
BIGKYJ#3358

做咩今次咁快出新卡 bz唔夠錢洗？

依家仲做唔做到double買優惠包

新手想問吓 其實爐石啲比賽 兩個選手係屋企開cam比賽 唔驚啲選手一路比賽一路上網睇直播偷睇對手咩牌咩

有延遲

延幾耐
如果唔係太耐嘅話咁咪可以睇到啲留住係手牌一直唔出嘅牌

以前外國有人試過
最後俾掛畫反射

重拾爐石

每四個月一次

130 packs 780HKD

之後點

爐石玩得耐又真係唔洗課 係新手要

係，我玩咗兩年，課過一次 30 包，其餘時間都係打任儲錢，所有副本開晒，依家仲有萬幾金三萬幾塵

我仲要係平時解完任就熄機，或者三日儲埋先一次過解，每日打絕對唔超過5場

同你完全一樣
出新包就正常番，個新鮮感一完就變番隱士

唔駛課金, 一定係arena高手

完全唔打arena
Witchwood抽哂金之後，宜家又有差不多6千金
真係唔洗課喎

淨係打任儲錢係淨係玩1,2副deck?
我每次preorder+儲錢大約開120包先岩岩好

60包卡得2,3張傳說 咁都夠玩

又係呢啲無聊亂鬥

砌最勁嗰兩張，之後自己諗自己玩，上R5無問題嘅，要上傳説另計

好彩中到單卡龍
Witchwood我一張卡都無合

有preorder唔同啦, 上面位巴話課一次30包之後完全唔駛課都可以剩咁多金都銀
我以為係kripp果類玩家黎

所以先好奇唔打arena 每次expansion靠60包可以點儲到粉
淨係砌一副meta deck4個月都玩死果副可能夠

淨係玩meta deck當然得, 不過我自己應該有少少強迫症, 死都要d卡齊

森林呢個包 唔課金
淨係打競技場 靠合卡
我諗開左二百幾包都有
都係差幾張史詩
如果乜Deck都想玩
我建議都係課一課
如果唔係會打到吐血
一張史詩牌 已經400塵
藍天白雲先40塵

岩岩果個時光任賺左唔少, 又100金+100塵, 不過個任未出之前我森林expansion已經齊哂

felix425#3204
亞服互換80

有無巴打識pre order退訂？
買錯左50包果個 無頭像

而家preorder最平係咩地區

你係點買

見到小d 直接投降
佛系玩法

其實差幾多錢？

直接問客服唔得?

PayPal

屌你老母打左成粒鐘亂鬥未贏過

新手想問下80金互換係咪我自己都要有果個任?

係吖 之後大家互相邀請打一次 就齊齊有160

今次點玩
有冇D 公式DECK拎FIRST WIN

亂鬥我不嬲左右互搏自解

隻分身無一隻職20lv

提提大家7/16係仲夏火焰節

上年仲夏火焰節內容:
- 炎魔火焰節旅店大亂鬥回來了！消滅手下，用絢麗的彩虹升級你的「厲害」
表情語音！

- 外加一個全新且富挑戰性，並且附帶額外驚喜的 PvE 旅店大亂鬥！
(好像是打冰霜領主之類的... 先別雷好了)

- 在火焰節期間完成的基本每日任務會有雙倍的金幣獎勵！

- 享受火焰節主題的「你好」表情語音及熱力四射的主畫面外盒裝飾！
(轉PTT)/

所以請確保7/16當日有3個任,幾時開始儲任就自己計啦

渣ga,不過要升好快姐

有無an撚卡住左喺"我們可以在背景下載" ?

偶術搭奇數賊又打到前50
兩副牌互相配合打Rank 唔錯
因為兩副互補可以打大部分Deck
奇賊 打Zoo術 電影薩 號召獵 單術 奇蹟賊
偶術 打聖 戰 德

Deck List
賊 AAECAaIHBsgDrwSaywLKywL96gKe+AIMjALLA9QF9QXdCIHCAp/CAuvCAtHhAovlAqbvAsf4AgA=

術
AAECAf0GCIoBigf4DMLOApfTAurmApfoAs30AgvyBfsGtgfhB/sHjQjnywLx0AL90AKI0gLY5QIA

Glay#4743
亞服互換80金

下下都rng嬴我,真係好好玩

綠皮係唔係一定要

仲有虛無撕裂者

綠皮係一定要
Buff起把刀 可以打多好多DMG
虛無撕裂者可以考慮換 換315 555龍人

得一日？

### OTK炸雞術
# 職業：術士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 狗頭人圖書管理員
# 2x (3) 暗影箭
# 2x (3) 焦油蠕行者
# 2x (3) 石丘防衛者
# 2x (3) 虛無恐獸
# 2x (4) 召喚傳送門
# 2x (4) 地獄烈焰
# 2x (4) 弱效紫晶法術石
# 1x (5) 炸雞勇者
# 2x (5) 無面操縱者
# 2x (5) 焦油潛伏者
# 2x (5) 腐爛的蘋果樹
# 2x (5) 食肉立方怪
# 2x (8) 原始飛龍
# 2x (8) 扭曲虛空
# 1x (9) 虛無領主
#
AAECAf0GAq8E6OcCDpME2waSB7YHyQfFCerBApvCAsrDAsnHAvLQAojSAovhAsXzAgA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

一回殺好正

想課金50+80 有冇方法可以平d？ 用ios 用唔到智利大法

問個用AN機嘅FD幫你用智利大法

身邊d人全部ios

用OTK牧捉咗好多控制
但見ZOO 同奇蹟幾乎可以秒投

otk牧係用咩收頭

弗倫 藍龍 心爆

藍龍弗倫心爆

MOON POST
回得仲快過我

有幾多巴打已經預購左80包

一定會買
未得閒搞

復活出黎?

係丫記得問清楚有冇先好sd，有仆街冇話左互射都會accept你架

YES

想問仲有冇人會玩哮斗龍 而家仲勁唔勁？

好勁

難以置信
順DRAW到打得贏ZOO

有 就上下限好大既牌

有冇放433

OTK牧點入433呀

Barbatos #41818
80 gold trade

香港動漫節搞港台邀請賽
香港：Blitzchung、kin0531、Yusic、Shy
台灣：tom60229、薛喜、偷米、威傅

八強賽程排列會進行抽籤決定，但必須是香港選手對上台灣選手。

單敗淘汰賽 BO3

80金 Plutozz#3882

想轉智利大法，但轉完地區之後一直交易被拒，各位有冇方法可以改到

憤怒雞電影薩對藍龍德

Arena 大家牌庫仲有3張牌 對面法師 放2隻2020
一隻用 死 殺佐
另一隻準時抽心控
最後贏佐

簡2隻2020 究竟其他4張有幾差
以Arena 咁快節奏 2020真係得淡笑
上次我都被迫簡 打左10場都無一場叫到
BTW 塞6張蠟燭入去 係咪通用
係咪6張入面抽3張就會打得

係通用嘅
如果出兩隻2020 抽到3張蠟燭嘅話 兩隻就可以打
進化都一樣 如果進化或者變形到2020 再自己出一隻2020 抽完3張蠟燭之後全部2020都打得

呢副牌睇駕駛員技術多

睇曬d卡先買都未遲

唔算貴既，幾個月先課一次金

本身為個icon課 望望下有d後悔 好樣衰

無錯呢套牌好多微操作
明明同一套電影薩
有人可以打到前百
有人做緊傳說普查員
966 有時夠423 就可以落 唔一定要等677 322
打控又要考慮圖騰按唔按 手牌量又要控
變唔變女巫都要考慮 點樣提高成功率
要打得好呢副牌其實唔易

睇左爆爆博士facebook d新卡 好似感覺幾唔同
不過我呢d長期玩家佢出乜我都照課架啦

8月果個爆爆博士會有咩退環境
夜夜卡拉贊同安戈洛歷險記?

NO

即係無野退?

係

正

提一提大家 7月16日開始 就係火焰節
任務都係雙倍金幣
最好留3個任務 7月16日先解
如果爆任就解最少金個個任

今日個100金任5場win已經解左

100金任就當50金任雙倍解
有D任真係好難避唔解

friendly嗰80金會唔會變160

我唔太記得友誼賽會唔會變
如果會變 我早幾日解就蝕左160金

等我留任實測一下先

好似會變

不要再說了

今朝先送咗畀frd

IOS點課PREORDER可以最抵玩?
無身邊人有AN

用電腦好似平廿蚊

on99 打到rank2 勁多zoo
卡手連輸3場

有冇巴打試過係 igamebuy度買過itunes gift card?有冇伏？ 見佢九折想課金

就咁visa比50包平20蚊?

Zoo 順起黎 T2親王
無乜牌Counter
如果唔考慮親王
可以用單賊 偶術 控牧
食佢地係一個唔錯既選擇

Android 買好抵玩$280 50包卡

why?黎緊有double 金？

見有人已經用緊術新頭像

教學？

巴西幤買

有冇用ios玩唔到 一入game就叫我更新
等一陣入到去又彈尻我game
好想打機呀

頂 買咗智利

上blizzard 畀台幣 平apple store 買廿蚊

巴打有冇教學 智利試過用唔到

巴哈有教學，你可以上去睇吓

bug

今次11.4更新好多問題
ios app store更新上架又慢電腦半日
更完又有bug

其實聽日係咪真係有火焰節活動

官方係寫聽日啦
今日唔小心抽到5勝100金
搞到我今日成日都無打過爐石
聽日就200金

除咗送嘅入場卷我完全唔打 arena, 剩係每日解任就有咁多，我當你一日30金，一年都有一萬，唔計50,80,100金個d任。

塵就拆咗過期副本d卡先有3萬幾，反正舊卡都唔齊，留嚟冇用，拆晒合新卡仲好

課一次 = 買一隻ps4 game
仲要一年買3次屌佢老母
之前出expansion 咪好地地玩下adventure，可以用金開

點解買50包唔買80包

火焰節活動係double 金？

任務 Double 金

轉區買其實怕唔怕比人ban

OOGOO #3989 亞服160金

160金互射
IvanC#4822

火焰節去到幾號

29號，總共14日

預購幾號完

隻分身啲時光旅店任都無雙倍到

又要倒錢入競技

課80包算

有冇人手機版d牌變曬白色同係咁彈gmae

我淨係每次入都要DL一渣嘢
次次DL分幾2分鐘

想問美服係咪要等到3點先開放

呢個META對蝗禍賊嚟講簡直係惡夢

未去到惡夢 呢牌蛋蛋獵掘起
王禍賊理論上好好打蛋蛋獵

啱啱玩咗5場
單賊 單賊 騎騎 TOKEN 德
係得騎嗰順DRAW 贏倒

呢個版就係乜都有既版
玩死一副係上到傳 但唔會爬到上好前
對個環境敏感 先會易爬
你撞到個D牌真係好多 就應該好快有人換牌制裁佢地
到時再玩王禍賊反反捉

而合獵DK會否不智

你遲多幾個月合會更不智

而家我都係放置PLAY
但拎副嘢 場場都打咁辛苦嘅MATCH UP 真係

美服 hkgkenneth#1818 160金

玩wild咪得
下下都諗一大輪再合卡拆卡砌deck

無得互射ok?

做左了，加定fd先 下次有80再做

冇卡咪課D粉返嚟

standard都無卡玩仲去玩wild

咁唔係個個有拆wild實用卡既
真係完全頂替左舊卡先再諗拆唔拆都未遲

呢個真
之前用死一副卡好耐
feel到個meta 一換counter deck就直上

無錯
之前德魯伊橫行控牧消失好長時間
最近蛋蛋獵殺出黎 德魯伊就唔見晒
控牧又出番黎 今日已經見到有控牧打到前十
但要做到有幾個條件
1 你要有好多套牌 而且識玩
2 你要識分辨每一套牌既優劣
3 要簡副可以優勢地 大概打你7左右會遇到既deck

隻game 真心講運
頭先玩單賊 對 戰士

t1 skip
t2 token 出 333翼龍
t3 精兵+ 冷血 333 變383 撞一下 風怒 第二下潛行
對面直接投降

蛋蛋獵 好好玩

早幾日就個個玩補血術
而家就去哂玩蛋蛋獵
個meta好易捉

亞服160金互換 Sai#41442

亞服160金互換 #3772

依家先合兩費親王係咪好不智

蛋獵除左控牧重有冇其他counter?

睇數據單聖唔錯

好感動啊 玩左年半終於都500勝

奇聖 奇賊 回血zoo
本身想講偶術
但尋日比高端蛋蛋獵打爆三場
被人打到出前百
我就覺得唔好打

有冇人覺得競技難玩左

屌佢老母

時光旅店後，一有錢就玩

未試過三勝或以上

痴撚線

剛剛又零勝收場

想問下三費親王有冇用
有啲想解咗佢合兩費親王

亞服160金 Nivlac#3496

唔覺 再差都有3勝 反而時光旅店先可能會0勝收場
個人感覺牧師打競技場最勁

玩慣咗時光旅店

中立 4/4/5洗牌
戰士4/4/2命運斧 同656發現+3/3生物放deck頂

2>3>4(最廢)

3cost親王 藍龍德同之前副cubelock都會落

就算唔玩呢兩副 我都覺得又未去到要拆嘅地步

時光既戰績好好多

肯整ios個bug未
入親game都要load唔知幾耐

太多靠運氣既情況出現 不過幾好玩
同埋我會睇無口君學下點打競技場 你有興趣咪睇下 吸收下經驗

戰士 法師 213+445減費

阿根廷32USD 80 pack

唔想爬梯，好厭

競技先係真正爐石

咁平？！ 500hkd 160包

冇得同一個PACK預購兩次

之前同時買係可以買兩次
Btw 我係50+80pack 為左金兩張金傳

依家黎講合2cost親王定係合炸雞好？

你老闆 終於贏到259 嘲諷d

新手一問
8/8新版本上 咁安戈洛堆卡係咪會退場
定係都有機會唔退/退唔晒

亞服160金
眾神的黃昏 #3413
有意留tg

下年第一包先退

MrTerence #3486

可以玩到下年四月

而家巴西定阿根廷平

都係嗰句，奉勸各位巴打唔好課金！

巴西, 阿根廷要開新battle net

想問zoo打咩Deck係劣勢
打咩係優勢

優 Token外既德 法獵 號召獵 單聖 電影薩
劣 奇賊 偶術 控牧
唔知有無數漏

亞服互換 160金
vicsonhoo#3293

Tyrande幾撚時出
1000蚊都買

之前免費送果陣你冇拎到？

AlkaSetzer#4126

Glay added

我都想要 果時未回巢

亞服互換 160金
siv2g#3717

有無傳送門

偶術開細咩
次次都比佢搶死

理論上開細
但前提係無T2親王
而且我套微調左隻211入去 會更好打

用咩打雙數聖好？
本身用緊大法法爬

仲有雙數聖咩

啱啱玩返無耐 用緊副單數賊
而家卡R3 R4 可以點執

單賊好多deck可以抄

而家好似有個亡頌者版本

終於派投世界大賽國家隊個包

依家係咪巴西最平

我岩岩智利40000clp80包大約五百 爽

ChaengYoung #4844
160金友誼賽任互換, 加完我reply一下哩個message, thx

不過搞咗勁耐差d比google鎖卡

係咪好簡單有部and裝置裝game 就用到大法

係，我建議用個新google account搞，因為我試過本身account加付款資料國籍唔識轉智利幣

80包 55.98us 算唔算平

Sai#41442

跟足智利大法填好哂d資料
入到game仲係hkd
有冇人識點搞?

del hk profile

已經del左 都仲係唔識轉智利幣

重新整過個profile

已加 #4728

已經同上面位巴打交換咗 唔好意思

160金互換

160金互換 何若智#3174

見啲fb群成日都有code share 出黎攞分 係咩黎㗎？

AlkaSetzer#4126

亞服160金互換

頂佢呢個新大亂鬥玩左5場先贏到
我信左佢講既野, 餵火焰獸攪到佢勁高攻, 點知連續4場都差一下比人反cap
之後轉用牧師打防守一場即刻贏到

單數聖十連勝

我本來都用兵仔餵佢, 點知對家用劍龍術頂傷+反cap
之後用牧打防守先win到

解咗？

add #3413

放工去到都打完

人地動漫節target唔係你

D中小學雞玩傳說對決唔玩爐石

玩奴隸咪得囉
輕鬆解

咩職都好 加兩隻奴隸就ok

Vitalemon

帶幾隻血攻互換果啲怪撚狗咁撚對面

亞服160互換
manop#3756

已換

亞服160互換
luckyken#3505

比賽夠唔夠膽用威茲邦

用預設DECK
但個天生技

亞服好友互射
MingLK#1532

有無圖睇
公司上唔到hearthpwn同巴哈

445個張

副deck同天生技呢?

亞服160互換
luckyken#3505

今晚放工後

合一張金445=540張金卡

好似幾好玩下

合黎玩吓冇壞 但應該爬唔到RK BZ啲預設卡
當FUN DECK一流

亞服160金交換
精密周長#3602

上次教完大家
優勢打穩 劣勢打貪
今次再教大家一個小觀念
就係預測對面手牌
如果你睇實況多 你會發現d實況主
係對面打牌前已經講得出對面個張係乜
但點做到呢

第一 睇對面起手留牌數目
你要代入對面職業黎諗 打上你個職會留乜牌
如果對面起手全換 你可以考慮打比較貪既打法
第二 睇對面卡手既程度
以奇蹟賊為例 對面4-5張會卡有幾個可能
1.卡解牌 例如暗殺花 悶棍
2.滿手生物 但卡432 暗殺花
3.卡疾跑或老闆
第三 對面會唔會係係奇怪地方諗牌
有諗到 代表對面有解牌
考慮緊交定唔交
第四 對面有無多手拎牌指完唔打
其實呢個係壞習慣黎 指完人唔打就會比人知
手個張係可以指向既怪或法術
你預測得多 你就會發現 對面打既牌同你諗既一樣
個陣你應該就會強唔少

deck tracker

有冇北美朋友?

跟DECK英雄

Deck tracker 係幫你預測既好工具
因為會幫到你記到 張牌係邊turn抽上黎
對面淨乜野牌 幫你預測
但佢只係工具 你唔識利用就係無用

玩左兩個終於上到RANK10
even warlock真係"if you can't beat them, join them"

紹安上次熱身賽出一出鏡
今日正式打出唔到鏡

3+西瓜 強行復活蜘蛛防變羊
呢個唔明 咩係+西瓜

3cost復活野獸 西瓜係5/4/6食肉立方獸
3+西瓜就係8cost復活隻蜘蛛出黎食左佢
直接trigger個死聲唔比機會對面羊

我呢幾個月淨用蝗禍賊 打雙術留悶棍已經好易贏
係多咗ZOO 要估面係邊副
要揀背剌刀扇定悶棍

有個問題: 其實問題應該唔係蜘蛛俾人羊,而係有隻羊係個pool先係問題咩?
如果早期俾人羊左一次仲點肯定復活隻蜘蛛出來?

所以咪只係其中一個有可能贏既方法
老實講對面控法齊6/4/6同羊既話taunt druid係贏唔到架喇

呢個case緊係指未比人變羊啦
Win condition 係得咁少
我淨係舉出會贏既condition 出黎
你呢個case
就係變左就算9+1 送入去
都要同人賭50%
我打得唔夠詳細

放心taunt druid冇話輸硬
記得有次用任務戰已經有6隻恐龍仔係個pool 佢都召得返隻蜘蛛出黎
真係唯有拍手佩服

玩到後期一見到Taunt Warrior, 任何shaman,同除左tempo mage都係即刻右下角

worst case係連蜘蛛都自殺唔到直接比人羊
依個情況真係差唔多輸硬

羸過一次,俾我隻蜘蛛留到一回合直接Cube羸到
但係都係淨係羸過一次,可能係我廢

又唔洗即投 仲可以搏復到蜘蛛或者對面6/4/6唔準時
睇番hsreplay都係46-37左右

Taunt 德打
Quest warrior 同 shaman
只要唔執著西瓜食937 而係食大龍
或巫妖 好大機會可以靠尋找出路打死對面
如果你想再詳細分析 我先再打
所以未去到咁劣勢 但你要好識打
之前taunt 德橫行個陣
高端既嘲德打電影薩 接近55波
反而控法就真係比較頭痕

其實都係太執著個win condition
不過而家識得就算輸match up都照打去打熟D副deck

最近玩緊overload shaman,感覺有D吃力
唔知有冇心得聽下，玩左兩個幾三個月主要都係睇kibler同toast
覺得睇kibler真係學到野

我覺得德魯伊無論邊副難玩既點係個win condition會成日變
每一round都要諗下自己可以點贏
有時個combo唔work就要靠其他方法贏
依樣野做得最好我諗係firebat 巴打可以睇下應該學到唔少野

又黎教你玩系列

次次官方想推既玩法 同實際玩家出黎既玩法
成日都差好Q遠
棄牌術? 加倍獵?
都係得淡笑

加倍獵係?

就係呢隻垃圾
獵人幾時會有T10full hand既錯覺
Buff到一隻都偷笑啦

棄牌術有興過架 不過唔係quest果種咋嘛
quest果種都有人玩過deathwing果種 不過好快又唔見左

其實配任務應該work?

點配 buff hands咋喎

Rank8上5有乜deck好爬

所有TIER 1~2 嘅DECK 應該都得
我用蝗禍嘅

Zoolock
8卡住

用快攻好爬好多
一場用嘅時間唔長 輸咗都可以好快贏返 順起上嚟可以好快就上到幾個rank
控制打rank一場打好耐 仲有機會打輸呢下先慘
同埋r5下面有連勝 就算你win rate得50%都可以靠連勝爬到r5

呢排周街都係zoo 個meta開始去counter zoolock
可以嘅話就轉deck捉zoo 或者直頭反counter嗰d去捉zoo嘅人

有期入咗雙背剌同末日頂zoo

亞服160互射
reusss#3908

呢兩日狀態痴晒線
偶數術一敗難求
鋪鋪巨人起手 又估中對面玩乜留岩牌
直接由千五打上前百

啱啱玩zoo 十場九場big spell mage 連續咁counter 正 又零星

尋日對token兩次成板都係wisp加soul of the forest一張defile清曬
even lock算唔算係一副好全面嘅deck?

只可以講優勢少 劣勢少既deck
最明顯係劣勢就係奇數賊 奇蹟賊
但大優勢牌近乎無
有唔少 5.5 4.5開小優既牌
奇數聖 嘲德 藍龍德

Zoo 單賊都上唔到
跌埋落r9

話說其實藍龍對雙數術係咪真係優勢
可能我唔識玩 對親雙數術都輸多

我係寫雙數術小優
雙術巨人起手機率都幾大下
後手雙術特別強
德自然化跟唔上好大機會就走
但藍龍德係難到嘔既牌
打錯機率太高
仲未見到一個超強既藍龍德神手

藍龍真係幾難玩
不過中意佢多變唔會悶

之前有人配落暴龍獵
如果322 搵多1隻可以OTK